溫馨提示

大家做完偵探，都要記得文宣呀

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。